有無絲打試過玩自己屎眼

發覺屙屎好爽

你個名 此post已完

想玩但唔敢玩

紅字絲打

你講先

南哥傻9

好鐘意痾痾吓屎縮一縮個括約肌
等條屎唔上唔落咁

會轉燈去譚仔食特辣加辣去追求火燒屎眼嘅快感

有呀sis😭😭

sis

識人癲到喺機場玩到瀨屎

你的朋友就是你

我係南姐姐

我識人癲到飲醉酒果陣拎住支johnnie walker係咁隊自己屎眼

小妹我成日都玩
爽過捽碟

你勁能25

同感 利申巴

我冇開名

cls...

屙屎算唔算

想同你玩

你有冇咁爛玩